
Написать приложение-форум. В форуме есть темы и сообщения в темах.
 Пользователи могут как создавать новые темы, так и отправлять в них новые сообщения.
 Можно просматривать список всех тем и сообщений в них.
 Реализовать и клиент, и сервер с использованием протокола HTTP.
 Клиент может быть реализован на вашем языке программирования,
 как в консольной, так и в графической форме